# Темы занятий курса по программированию

## Занятие 1 - основы языка Java часть 1
Оборудование: компьютер с установленной InteliJ IDEA (или JDK + Visual Studio Code) для каждого занимающегося

На этом занятии ребята познакомятся с основами язвка Java, напишут первую программу, научатся создавать функции разных типов и функции, принимающие аргументы. Поработают с циклами и условиями.

[Материалы занятия](seminars/seminar1.md)

## Занятие 2 - основы языка Java часть 2
Оборудование: компьютер с установленной InteliJ IDEA для каждого занимающегося

На этом занятии я расскажу о концепции объекта и класса, научу ребят создавать объекты и писать простые классы, покажу, как код можно разделять на файлы.

[Материалы занятия](seminars/seminar2.md)